8月5號想知有冇咩正式嘅集會？

唔想淨係攞日假係屋企打機，但揾唔到當日究竟有咩好做？

推